Q: This Bucks player was the first in NBA history to finish a regular season in the top 20 in all five major statistical categories: total points, rebounds, assists, steals, and blocks?
a: Giannis Antetokounmpo
b: Oscar Robertson
c: Kareem Abdul-Jabbar
d: Sidney Moncrief
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player was given the nickname "Greek Freak".
a: Giannis Antetokounmpo
b: Oscar Robertson
c: Kareem Abdul-Jabbar
d: Sidney Moncrief
Team: MIL
========EOQ========
Q: Which Buck was famous for his "skyhook" shot?
a: Kareem Abdul-Jabbar
b: Ray Allen
c: Marques Johnson
d: Vin Baker
Team: MIL
========EOQ========
Q: In which year did the Bucks win their first NBA championship?
a: 1970-71
b: 1971-72
c: 1969-70
d: 1975-76
Team: MIL
========EOQ========
Q: What is the name of the Bucks' official mascot?
a: Bango
b: Bongo
c: Boingo
d: Bingo
Team: MIL
========EOQ========
Q: Who holds the franchise record on the Bucks for most steals in a single game?
a: Alvin Robertson
b: Quinn Buckner
c: Eric Murdock
d: Sidney Moncrief
Team: MIL
========EOQ========
Q: What is the Milwaukee Bucks longest winning streak?
a: 20
b: 15
c: 27
d: 5
Team: MIL
========EOQ========
Q: Which Buck scored the most points in a single game?
a: Michael Redd
b: Kareem Abdul-Jabbar
c: Giannis Antetokounmpo
d: Junior Bridgeman
Team: MIL
========EOQ========
Q: Who was the first player in Bucks franchise history to win Sixth Man of the Year?
a: Ricky Pierce
b: George Hill
c: Tim Thomas
d: Quinn Buckner
Team: MIL
========EOQ========
Q: Who holds the franchise record on the Bucks for most blocked shots in a season?
a: Kareem Abdul-Jabbar
b: Giannis Antetokounmpo
c: Elmore Smith
d: Larry Sanders
Team: MIL
========EOQ========
Q: Which Buck was nicknamed "the Squid"?
a: Sidney Moncrief
b: Quinn Buckner
c: Alvin Robertson
d: Brook Lopez
Team: MIL
========EOQ========
Q: How many first round draft picks did Milwaukee have in 1977?
a: 3
b: 2
c: 1
d: 0
Team: MIL
========EOQ========
Q: What is the franchise record for most points scored in a game?
a: 166
b: 158
c: 130
d: 124
Team: MIL
========EOQ========
Q: In 1982 the final score for a triple overtime game was 171-166 between the Spurs and this team.
a: Bucks
b: Lakers
c: Celtics
d: Bulls
Team: MIL
========EOQ========
Q: Which Milwaukee draft pick refused to play for the Bucks because he had already signed with another team?
a: Julius Erving
b: Magic Johnson
c: Larry Bird
d: Michael Jordan
Team: MIL
========EOQ========
Q: Who was the Bucks' very first draft pick?
a: Charlie Paulk
b: Kareem Abdul-Jabbar
c: Bob Dandridge
d: Gary Freeman
Team: MIL
========EOQ========
Q: This player was drafted by the Bucks the same year he was drafted by the U.S. Army.
a: Charlie Paulk
b: Kareem Abdul-Jabbar
c: Bob Dandridge
d: Gary Freeman
Team: MIL
========EOQ========
Q: Which Bucks rookie did Kareem Abdul-Jabbar punch during a game in 1977?
a: Kent Benson
b: Ernie Grunfeld
c: Bob Lanier
d: Marques Johnson
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player was also a martial arts blackbelt.
a: Kareem Abdul-Jabbar
b: Charlie Paulk
c: Gary Freeman
d: Bob Dandridge
Team: MIL
========EOQ========
Q: Who holds the Bucks franchise record for three-point accuracy?
a: Dell Curry
b: Craig Hodges
c: Jerryd Bayless
d: Ersan Ilyasova
Team: MIL
========EOQ========
Q: Which Milwaukee Buck won the NBA's first Defensive Player of the Year Award in 1983?
a: Sidney Moncrief
b: Marques Johnson
c: Bob Lanier
d: Alton Lister
Team: MIL
========EOQ========
Q: Which Bucks player filed an antitrust lawsuit against the NBA?
a: Oscar Robertson
b: Ray Allen
c: Bob Dandridge
d: Glenn Robinson
Team: MIL
========EOQ========
Q: Which player holds the single-season Bucks franchise record for offensive rebounds?
a: Moses Malone
b: Marques Johnson
c: Vin Baker
d: Kareem Abdul-Jabbar
Team: MIL
========EOQ========
Q: Who holds the Bucks franchise single-season record for assists?
a: Sam Cassell
b: Paul Pressey
c: Oscar Robinson
d: Eric Murdock
Team: MIL
========EOQ========
Q: How many seasons did Kareem Abdul-Jabbar play for the Bucks?
a: 6
b: 5
c: 8
d: 9
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player is the franchise leader for most Games Played.
a: Junior Bridgeman
b: Sidney Moncrief
c: Kareem Abdul-Jabbar
d: Bob Dandridge
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player is the franchise leader for most Field Goals.
a: Kareem Abdul-Jabbar
b: Sidney Moncrief
c: Glenn Robinson
d: Bob Dandridge
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player is the franchise leader for most 3-Pt Field Goals.
a: Ray Allen
b: Khris Middleton
c: Michael Redd
d: Glenn Robinson
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player is the franchise leader for most Free Throws.
a: Sidney Moncrief
b: Giannis Antetokounmpo
c: Michael Redd
d: Kareem Abdul-Jabbar
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player is the franchise leader for most Total Rebounds.
a: Kareem Abdul-Jabbar
b: Giannis Antetokounmpo
c: Marques Johnson
d: Bob Dandridge
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player is the franchise leader for most Assists.
a: Paul Pressey
b: Giannis Antetokounmpo
c: Sidney Moncrief
d: Brian Winters
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player is the franchise leader for most Steals.
a: Quinn Buckner
b: Paul Pressey
c: Sidney Moncrief
d: Brian Winters
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player is the franchise leader for most Triple-Doubles.
a: Giannis Antetokounmpo
b: Kareem Abdul-Jabbar
c: Paul Pressey
d: Sidney Moncrief
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player was selected 15th overall by the Bucks during the 2013 NBA draft.
a: Giannis Antetokounmpo
b: Khris Middleton
c: Larry Sanders
d: Thon Maker
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player was selected 1st overall by the Bucks during the 2013 NBA draft.
a: Andrew Bogut
b: Giannis Antetokounmpo
c: Larry Sanders
d: Thon Maker
Team: MIL
========EOQ========
Q: Dirk Nowitzki was drafted by this team and then immediately traded to the Mavericks.
a: Bucks
b: Hawks
c: Celtics
d: Suns
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player was selected 1st overall by the Bucks during the 1994 NBA draft.
a: Glenn Robinson
b: Giannis Antetokounmpo
c: Andrew Bogut
d: Thon Maker
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player wore the number 1.
a: Oscar Robertson
b: Junior Bridgeman
c: Signey Moncrief
d: Marques Johnson
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player wore the number 2.
a: Junior Bridgeman
b: Oscar Robertson
c: Signey Moncrief
d: Marques Johnson
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player wore the number 4.
a: Signey Moncrief
b: Oscar Robertson
c: Junior Bridgeman
d: Marques Johnson
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player wore the number 8.
a: Marques Johnson
b: Oscar Robertson
c: Junior Bridgeman
d: Signey Moncrief
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player wore the number 33.
a: Kareem Abdul-Jabbar
b: Oscar Robertson
c: Junior Bridgeman
d: Signey Moncrief
Team: MIL
========EOQ========
Q: How many seasons did Ray Allen play for the Bucks?
a: 7
b: 5
c: 6
d: 10
Team: MIL
========EOQ========
Q: How many times have the Bucks won a championship?
a: 1
b: 0
c: 2
d: 3
Team: MIL
========EOQ========
Q: Who was the coach of the Bucks during the championship run?
a: Larry Costello
b: Mike Dunleavy
c: Del Harries
d: Don Nelson
Team: MIL
========EOQ========
Q: This former NBA championship winner coached the Bucks for 3 years.
a: Jason Kidd
b: Mike Budenholzer
c: Mike Dunleavy
d: Terry Porter
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player won the MVP award 3 times with the team.
a: Kareem Abdul-Jabbar
b: Giannis Antetokounmpo
c: Signey Moncrief
d: Marques Johnson
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player won the MVP award 2 times with the team.
a: Giannis Antetokounmpo
b: Kareem Abdul-Jabbar
c: Signey Moncrief
d: Marques Johnson
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player became just the third player in NBA history to win both the MVP & DPOY award.
a: Giannis Antetokounmpo
b: Kareem Abdul-Jabbar
c: Signey Moncrief
d: Marques Johnson
Team: MIL 
========EOQ========
Q: This Bucks player won Rookie of the Year during the 1969-70 season.
a: Kareem Abdul-Jabbar
b: Signey Moncrief
c: Marques Johnson
d: Oscar Robertson
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player won Rookie of the Year during the 2016-17 season.
a: Malcolm Brogdon
b: Giannis Antetokounmpo
c: Khris Middleton
d: Ray Allen
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks coach won Coach of the Year during the 2018-19 season.
a: Mike Budenholzer
b: Mike Dunleavy
c: Jason Kidd
d: Terry Porter
Team: MIL
========EOQ========
Q: This bucks player won Defensive Player of the Year back to back.
a: Signey Moncrief
b: Kareem Abdul-Jabbar
c: Marques Johnson
d: Oscar Robertson
Team: MIL
========EOQ========
Q: This Bucks player was nicknamed "Lew".
a: Kareem Abdul-Jabbar
b: Signey Moncrief
c: Marques Johnson
d: Oscar Robertson
Team: MIL
========EOQ========
