Q: Where were the Houston Rockets originally located?
a: San Diego
b: St. Louis
c: Omaha
d: Raleigh
Team: HOU
========EOQ========
Q: Who is the tallest Houston Rocket of all time?
a: Yao Ming
b: Chuck Nevitt
c: Ralph Sampson
d: Hasheem Thabeet
Team: HOU
========EOQ========
Q: Which Rockets were known as the "Twin Towers"?
a: Ralph Sampson & Hakeem Olajuwon
b: Moses Malone & Dikembe Mutombo
c: Ralph Sampson & Dikembe Mutombo
d: Moses Malone & Hakeem Olajuwon
Team: HOU
========EOQ========
Q: Who is the only player in NBA history to record more than 200 blocks and 200 steals in the same season?
a: Hakeem Olajuwon
b: Yao Ming
c: Moses Malone
d: James Harden
Team: HOU
========EOQ========
Q: What is the most 3-pointers the Rockets have ever attempted in a single game?
a: 70
b: 60
c: 55
d: 65
Team: HOU
========EOQ========
Q: Which coach presided over the Rockets' longest winning streak?
a: Rick Adelman
b: Rudy Tomjanovich
c: Mike D'Antoni
d: Kevin McHale
Team: HOU
========EOQ========
Q: Who did Houston defeat in the NBA Finals to win their first championship?
a: Knicks
b: Celtics
c: Magic
d: Bulls
Team: HOU
========EOQ========
Q: In which appearance of the NBA finals did the Rockets win their first championship?
a: 3
b: 2
c: 4
d: 1
Team: HOU
========EOQ========
Q: Which Rockets player scored 13 points in the final 35 seconds of a game for a comeback win over the San Antonio Spurs?
a: Tracy McGrady
b: Chris Paul
c: James Harden
d: Clyde Drexler
Team: HOU
========EOQ========
Q: Which Rocket produced a quadruple-double twice in one month?
a: Hakeem Olajuwon
b: James Harden
c: Moses Malone
d: Clyde Drexler
Team: HOU
========EOQ========
Q: Who was the first Rocket with more than 900 assists in a season?
a: James Harden
b: John Lucas
c: Calvin Murphy
d: Sleepy Floyd
Team: HOU
========EOQ========
Q: In Game 6 of the 1994 NBA Finals, which Houston player made a last-second block to force a Game 7?
a: Hakeem Olajuwon
b: Carl Herrera
c: Robert Horry
d: Clyde Drexler
Team: HOU
========EOQ========
Q: What number did Hakeem Olajuwon wear during his career with the Rockets?
a: 34
b: 23
c: 25
d: 43
Team: HOU
========EOQ========
Q: Which future coach was drafted by the Rockets in the 1st round of the 1967 NBA draft?
a: Pat Riley
b: Gregg Popovich
c: Phil Jackson
d: Rudy Tomjanovich
Team: HOU
========EOQ========
Q: This future NBA coach and franchise owner was drafted into both the NBA & NFL as a player.
a: Pat Riley
b: Michael Jordan
c: Phil Jackson
d: Rudy Tomjanovich
Team: ZZZ
========EOQ========
Q: Who was the first Houston Rocket to win the NBA Sixth Man of the Year Award?
a: Eric Gordon
b: Gerald Green
c: Josh Smith
d: Carlos Delfino
Team: HOU
========EOQ========
Q: Which Rocket holds the NBA single-season record for offensive rebounds?
a: Moses Malone
b: Elvin Hayes
c: Dwight Howard
d: Hakeem Olajuwon
Team: HOU
========EOQ========
Q: Which Rocket missed the majority of the 1977-78 season after being punched in the face by the Los Angeles Lakers' Kermit Washington?
a: Rudy Tomjanovich
b: Moses Malone
c: John Lucas
d: Calvin Murphy
Team: HOU
========EOQ========
Q: Which Rockets coach resigned after being diagnosed with bladder cancer?
a: Rudy Tomjanovich
b: Rick Adelman
c: Jeff Van Gundy
d: Don Chaney
Team: HOU
========EOQ========
Q: Which Rockets player holds the NBA record for most 3-pointers in a half?
a: Chandler Parsons
b: Klay Thompson
c: Chris Paul
d: James Harden
Team: HOU
========EOQ========
Q: Which Rocket holds the NBA record for most free throws made in a game with no misses?
a: James Harden
b: Moses Malone
c: Calvin Murphy
d: Hakeem Olajuwon
Team: HOU
========EOQ========
Q: Which Rocket is the oldest player in NBA history to record more than 20 rebounds in a game?
a: Dikembe Mutombo
b: Moses Malone
c: Elvin Hayes
d: Hakeem Olajuwon
Team: HOU
========EOQ========
Q: This former Rocket popularized the "finger wag" after blocking shots.
a: Dikembe Mutombo
b: Moses Malone
c: Elvin Hayes
d: Hakeem Olajuwon
Team: HOU
========EOQ========
Q: The Houston Rockets selected this player as the 1st overall pick of the 2002 NBA Draft.
a: Yao Ming
b: Rudy Gay
c: Tyson Chandler
d: Richard Jefferson
Team: HOU
========EOQ========
Q: This Rocket became an All-Star during his rookie year in the 2002-03 season. 
a: Yao Ming
b: Charles Oakley
c: Tracy McGrady
d: Dikembe Mutombo
Team: HOU
========EOQ========
Q: This Rocket is the 5th tallest player ever to play in the NBA.
a: Yao Ming
b: Shawn Bradley
c: Manute Bol
d: Chuck Nevitt
Team: HOU
========EOQ========
Q: The Houston Rockets selected this player as the 1st overall pick of the 1984 NBA Draft.
a: Hakeem Olajuwon
b: Yao Ming
c: Ralph Sampson
d: Steve Harris
Team: HOU
========EOQ========
Q: The Houston Rockets selected this player as the 1st overall pick of the 1983 NBA Draft.
a: Ralph Sampson
b: Yao Ming
c: Hakeem Olajuwon
d: Steve Harris
Team: HOU
========EOQ========
Q: This franchise was added as an expansion team to the NBA in the 1967-68 season.
a: Rockets
b: Bucks
c: Suns
d: Bulls
Team: HOU
========EOQ========
Q: Who wore the number 11 for the Houston Rockets?
a: 
b: Clyde Drexler
c: Moses Malone
d: Calvin Murphy
Team: HOU
========EOQ========
Q: Who wore the number 22 for the Houston Rockets?
a: Clyde Drexler
b: Yao Ming
c: Moses Malone
d: Calvin Murphy
Team: HOU
========EOQ========
Q: Who wore the number 23 for the Houston Rockets?
a: Calvin Murphy
b: Yao Ming
c: Moses Malone
d: Clyde Drexler
Team: HOU
========EOQ========
Q: Who wore the number 24 for the Houston Rockets?
a: Moses Malone
b: Yao Ming
c: Calvin Murphy
d: Clyde Drexler
Team: HOU 
========EOQ========
Q: This Rockets player was inducted in to the Hall of Fame along with Shaquille O'Neal.
a: Yao Ming
b: Allen Iverson
c: Clyde Drexler
d: Tracy McGrady
Team: HOU
========EOQ========
Q: This coach won 2 championships with the Houston Rockets.
a: Rudy Tomjanovich
b: Bill Fitch
c: Del Harris
d: Kevin McHale
Team: HOU
========EOQ========
Q: This Rockets player holds the franchise record for most Games Played.
a: Hakeem Olajuwon
b: Calvin Murphy
c: Rudy Tomjanovich
d: Robert Reid
Team: HOU
========EOQ========
Q: This Rockets player holds the franchise record for most Field Goals.
a: Hakeem Olajuwon
b: Calvin Murphy
c: Rudy Tomjanovich
d: James Harden
Team: HOU
========EOQ========
Q: This Rockets player holds the franchise record for most 3-Pt Field Goals.
a: James Harden
b: Trevor Ariza
c: Kenny Smith
d: Eric Gordon
Team: HOU
========EOQ========
Q: This Rockets player holds the franchise record for most Free Throws.
a: James Harden
b: Hakeem Olajuwon
c: Calvin Murphy
d: Yao Ming
Team: HOU
========EOQ========
Q: This Rockets player holds the franchise record for most Total Rebounds.
a: Hakeem Olajuwon
b: Rudy Tomjanovich
c: Moses Malone
d: Yao Ming
Team: HOU
========EOQ========
Q: This Rockets player holds the franchise record for most Assists.
a: James Harden
b: Hakeem Olajuwon
c: Calvin Murphy
d: Kenny Smith
Team: HOU
========EOQ========
Q: This Rockets player holds the franchise record for most Steals.
a: Hakeem Olajuwon
b: Calvin Murphy
c: James Harden
d: Sleepy Floyd
Team: HOU
========EOQ========
Q: This Rockets player holds the franchise record for most Triple-Doubles.
a: James Harden
b: Hakeem Olajuwon
c: Russell Westbrook
d: Clyde Drexler
Team: HOU
========EOQ========
