Q: Who is the Minnesota Timberwolves' franchise leader in  points-per-game?
a: Karl-Anthony Towns
b: Wally Szczerbiak
c: Latrell Spreewell
d: Andrew Wiggins
Team: MIN
========EOQ========
Q: Who is the Minnesota Timberwolves' franchise leader in career rebounds?
a: Kevin Garnett
b: Rasho Nesterovic
c: Kevin Love
d: Al Jefferson
Team: MIN
========EOQ========
Q: Who is the Minnesota Timberwolves' franchise leader in  rebounds-per-game?
a: Kevin Love
b: Kevin Garnett
c: Hakeem Olajuwan
d: Larry Johnson
Team: MIN
========EOQ========
Q: Who is the Minnesota Timberwolves' franchise leader in  career assists?
a: Kevin Garnett
b: Ricky Rubio
c: Stephon Marbury
d: John Stockton
Team: MIN
========EOQ========
Q: Who is the Minnesota Timberwolves' franchise leader in assist-per-game?
a: Ricky Rubio
b: Stephon Marbury
c: Kevin Garnett
d: Randy Foye
Team: MIN
========EOQ========
Q: Who is the Minnesota Timberwolves' franchise leader in career steals?
a: Kevin Garnett
b: Ricky Rubio
c: Johnny Flynn
d: Corey Brewer
Team: MIN
========EOQ========
Q: Who is the Minnesota Timberwolves' franchise leader in steals-per-game?
a: Ricky Rubio
b: Corey Brewer
c: Kevin Love
d: Sam Cassell
Team: MIN
========EOQ========
Q: Which player set the Minnesota Timberwolves' franchise record for points in a game?
a: Karl-Anthony Towns
b: Mo Williams
c: Andrew Wiggins
d: Kevin Garnett
Team: MIN
========EOQ========
Q: Who did the Minnesota Timberwolves trade Kevin Garnett to in 2007?
a: Boston Celtics
b: Los Angeles Clippers
c: Brooklyn Nets
d: Washington Wizards
Team: MIN
========EOQ========
Q: Which team did the Minnesota Timberwolves acquire Andrew Wiggins from?
a: Cleveland Cavaliers
b: Toronto Raptors
c: Brooklyn Nets
d: Phoenix Suns
Team: MIN
========EOQ========
Q: Which team did the Minnesota Timberwolves acquire D'Angelo Russell from?
a: Golden State Warriors
b: Brooklyn Nets
c: Los Angeles Lakers
d: Phoenix Suns
Team: MIN
========EOQ========
Q: What is the furthest the Minnesota Timberwolves had made it into the NBA Playoffs?
a: Western Conference Finals
b: Champions
c: NBA Finals
d: Conference Semi-finals
Team: MIN
========EOQ========
Q: How long is the Minnesota Timberwolves' franchise record winning streak?
a: 11
b: 5
c: 25
d: 23
Team: MIN
========EOQ========
Q: What is the original name of the Charlotte Hornets franchise?
a: Bobcats
b: Sting
c: Pelicans
d: Storm
Team: CHA
========EOQ========
Q: When current Charlotte Hornets franchise play its first NBA game?
a: 2004-2005
b: 1985-1986
c: 2014-2015
d: 1941-1942
Team: CHA
========EOQ========
Q: In 2002, this founder of a TV channel became the first African American majority owner of an NBA franchise when his group was awarded a franchise in New Orleans:
a: Robert L. Johnson
b: Michael Jordan
c: Mark Cuban
d: Earl Gilbert Graves
Team: CHA
========EOQ========
Q: Who is the only African American majority owner of an NBA franchise?
a: Michael Jordan, Charlotte Hornets
b: Shaquille O'Neal, Sacramento Kings
c: Jay Z, Brooklyn Nets
d: Grant Hill, Atlanta Hawks
Team: CHA
========EOQ========
Q: The Charlotte Bobcats franchise only had one NBA all-star before becoming the Charlotte Hornets. What is the name of this player?
a: Gerald Wallace
b: Kemba Walker
c: Larry Johnson
d: Alonzo Mourning
Team: CHA
========EOQ========
Q: In which year did the Charlotte Bobcats officially change their name to the Hornets?
a: 2014
b: 2004
c: 1988
d: 1956
Team: CHA
========EOQ========
Q: Which of the Ball brothers was drafted by the Charlotte Hornets in 2020?
a: LaMelo
b: Lonzo
c: LiAngelo
d: Lavar
Team: CHA
========EOQ========
Q: How many NBA championships has the current Charlotte Hornets franchise won?
a: 0
b: 1
c: 2
d: 3
Team: CHA
========EOQ========
Q: What is the furthest the Charlotte Hornets have advanced in the NBA playoffs?
a: Eastern conference quarter-finals
b: Eastern conference semi-finals
c: Eastern conference finals
d: NBA finals
Team: CHA
========EOQ========
Q: Who is the Charlotte Hornets' franchise leader in games played?
a: Kemba Walker
b: Emeka Okafor
c: LaMelo Ball
d: Malik Monk
Team: CHA
========EOQ========
Q: Who is the Charlotte Hornets' franchise leader in career points?
a: Kemba Walker
b: Dell Curry
c: Adam Morrison
d: Sean May
Team: CHA
========EOQ========
Q: Who is the Charlotte Hornets' franchise leader in points per game?
a: Kemba Walker/Stephen Jackson
b: Larry Johnson
c: Kemba Walker
d: Stephen Jackson
Team: CHA
========EOQ========
Q: Who is the Charlotte Hornets' franchise leader in career rebounds?
a: Emeka Okafor
b: Cody Zeller
c: Mason Plumlee
d: Bismack Biyombo
Team: CHA
========EOQ========
Q: Who is the Charlotte Hornets' franchise leader in rebounds-per-game?
a: Emeka Okafor
b: Bismack Biyombo
c: Alonzo Mourning
d: Baron Davis
Team: CHA
========EOQ========
Q: Who is the Charlotte Hornets' franchise leader in career assists?
a: Kemba Walker
b: Kyrie Irving
c: Rafer Alston
d: Sean Felton
Team: CHA
========EOQ========
Q: Who is the Charlotte Hornets' franchise leader in assist-per-game?
a: Brevin Knight
b: LaMelo Ball
c: Devonte' Graham
d: Terry Rozier
Team: CHA
========EOQ========
Q: Who is the Charlotte Hornets' franchise leader in career blocks?
a: Emeka Okafor
b: Anthony Davis
c: Bismack Biyombo
d: Marvin Williams
Team: CHA
========EOQ========
Q: Who is the Charlotte Hornets' franchise leader in blocks-per-game?
a: Emeka Okafor
b: Cody Zeller
c: Miles Plumlee
d: Aron Baynes
Team: CHA
========EOQ========
Q: Who is the Charlotte Hornets' franchise leader in career steals?
a: Gerald Wallace
b: Brevin Knight
c: Gary Payton
d: Terry Rozier
Team: CHA
========EOQ========
Q: Who is the Charlotte Hornets' franchise leader in steals-per-game?
a: Brevin Knight
b: Bismack Biyombo
c: Cory Joseph
d: Malcolm Brogdon
Team: CHA
========EOQ========
Q: Which team holds the record for the fewest wins in a season? (note: This record was set in a shortened season)
a: Charlotte Bobcats
b: Philadelphia 76ers
c: Clevelan Cavaliers
d: New York Knicks
Team: CHA
========EOQ========
Q: The Charlotte Bobcats hold the NBA record for fewest wins in a season. How many wins did they have in this record-setting season? (Note: This record was set in a shortened season)
a: 6
b: 10
c: 20
d: 3
Team: CHA
========EOQ========
Q: Which of the following players was drafted by the Charlotte Hornets?
a: Kemba Walker
b: Terry Rozier
c: Anthony Davis
d: Shawn Kemp
Team: CHA
========EOQ========
Q: Which of the following players was drafted by the Charlotte Hornets?
a: LaMelo Ball
b: RJ Barret
c: Ja Morant
d: Trae Young
Team: CHA
========EOQ========
Q: At which position was Emeka Okafor drafted by the Charlotte Bobcats?
a: 2nd overall
b: 1st overall
c: 58th overall
d: 59th overall
Team: CHA
========EOQ========
Q: Which of these former Charlotte Bobcats/Hornets players is a former rookie of the year winner?
a: Emeka Okafor
b: Kemba Walker
c: Raymond Felton
d: Adam Morrison
Team: CHA
========EOQ========
Q: Which division do the Charlotte Hornets play in?
a: Southeast division
b: Pacific division
c: Atlantic division
d: Northwest division
Team: CHA
========EOQ========
Q: What is the name of the Charlotte Hornets Mascot?
a: Hugo the Hornet
b: Charlotte the Hornet
c: Sting
d: Barry the Bee
Team: CHA
========EOQ========
Q: What is the Charlotte Hornets franchise record for wins in a season?
a: 48
b: 36
c: 73
d: 69
Team: CHA
========EOQ========
Q: Who holds the Charlotte Hornets' franchise record for points in a game?
a: Kemba Walker, 60 points
b: Kemba Walker, 45 points
c: Emeka Okafor, 50 points
d: Gerald Wallace, 70 points
Team: CHA
========EOQ========
Q: When did the Orlando Magic play their first NBA game?
a: 1989-1990
b: 2000-2001
c: 1954-1955
d: 2014-2015
Team: ORL
========EOQ========
Q: Who did the Orlando Magic pick 1st overall in the 1992 NBA draft?
a: Shaquille O'Neal
b: Dwight Howard
c: Lebron James
d: Patrick Ewing
Team: ORL
========EOQ========
Q: Which team drafted Dwight Howard with the 1st overall pick in the 2004 NBA draft?
a: Orlando Magic
b: Los Angeles Lakers
c: Houston Rockets
d: Atlanta Hawks
Team: ORL
========EOQ========
Q: What is the furthest the Orlando Magic have made it into the playoffs?
a: NBA Finals
b: NBA Champions
c: Eastern Conference Quarter-Finals
d: Eastern Conference Finals
Team: ORL
========EOQ========
Q: How many NBA Championships have the Orlando Magic won?
a: 0
b: 1
c: 2
d: 3
Team: ORL
========EOQ========
Q: The Orlando Magic have had many notable players since the creation of the team. Which of the following players is not among them?
a: Dirk Nowitzki
b: Dwight Howard
c: Tracy McGrady
d: Penny Hardaway
Team: ORL
========EOQ========
Q: The Orlando Magic have had many notable players since the creation of the team. Which of the following players is not among them?
a: Karl Malone
b: Shaquille O'Neal
c: Grant Hill
d: Vince Carter
Team: ORL
========EOQ========
Q: Which team did the Orlando Magic play in the 1994-1995 NBA Finals?
a: Houston Rockets
b: Toronto Raptors
c: Memphis Grizzlies
d: Golden State Warriors
Team: ORL
========EOQ========
Q: Which of the following players was drafted by the Orlando Magic?
a: Chris Webber
b: Steve Nash
c: Jason Kidd
d: Larry Johnson
Team: ORL
========EOQ========
Q: Doc Rivers was named named Coach of the Year as a rookie head coach in 2000. Which team was he coaching at the time?
a: Orlando Magic
b: Boston Celtics
c: Los Angeles Clippers
d: Philadelphia 76ers
Team: ORL
========EOQ========
Q: Which team did the Orlando Magic play in the 2008-2009 NBA Finals?
a: Los Angeles Lakers
b: Cleveland Cavaliers
c: Memphis Grizzlies
d: San Antonio Spurs 
Team: ORL
========EOQ========
Q: Which of the following players has won an NBA dunk contest as a member of the Orlando Magic?
a: Dwight Howard
b: Aaron Gordon
c: Vince Carter
d: Victor Oladipo
Team: ORL
========EOQ========
Q: What was the nickname of former Orlando Magic guard Anfernee Hardaway?
a: Penny
b: Mr. Crossover
c: Flash
d: The Truth
Team: ORL
========EOQ========
Q: How many players have won NBA MVP awards as member of the Orlando Magic?
a: 0
b: 1
c: 2
d: 3
Team: ORL 
========EOQ========
Q: Which NBA award did Tracy McGrady win as a member of the Orlando Magic in the 2000-20001 season?
a: Most Improved Player
b: Most Valuable Player
c: Defensive Player of the Year
d: Sixth Man of the Year
Team: ORL
========EOQ========
Q: Dwight Howard has won 3 of these awards as a member of the Orlando Magic from 2009-2011:
a: Defensive Player of the Year
b: Most Valuable Player
c: Sixth Man of the Year
d: Sportsmanship Award
Team: ORL
========EOQ========
Q: This 4-time NBA champion won the 1993 Rookie of the Year award as a member of the Orlando Magic:
a: Shaquille O'Neal
b: Dwight Howard
c: Penny Hardaway
d: Tracy McGrady
Team: ORL
========EOQ========
Q: How many NBA MVP awards has Shaquille O'Neal won?
a: 1
b: 3
c: 5
d: 0
Team: ORL
========EOQ========
Q: Who is the Orlando Magic franchise leader in games played?
a: Nick Anderson
b: Grant Hill
c: Tracy McGrady
d: Dominique Wilkins
Team: ORL
========EOQ========
Q: Who is the Orlando Magic franchise leader in career points?
a: Dwight Howard
b: Tracy McGrady
c: Dennis Scott
d: Evan Fournier
Team: ORL
========EOQ========
Q: Who is the Orlando Magic franchise leader in points-per-game?
a: Tracy McGrady
b: Penny Hardaway
c: Vince Carter
d: Shaquille O'Neal
Team: ORL
========EOQ========
Q: Who is the Orlando Magic franchise leader in career rebounds?
a: Dwight Howard
b: Hakeem Olajuwan
c: Patrick Ewing
d: Nick Anderson
Team: ORL
========EOQ========
Q: Who is the Orlando Magic franchise leader in rebounds-per-game?
a: Dwight Howard
b: Shaquille O'Neal
c: Dominique Wilkins
d: Nikola Vucevic
Team: ORL
========EOQ========
Q: Who is the Orlando Magic franchise leader in career assists?
a: Jameer Nelson
b: Nick Anderson
c: Rafer Alston
d: Penny Hardaway
Team: ORL
========EOQ========
Q: Who is the Orlando Magic franchise leader in assists-per-game?
a: Scott Skiles
b: Tracy McGrady
c: Steve Francis
d: Elfrid Payton
Team: ORL
========EOQ========
Q: Who is the Orlando Magic franchise leader in career blocks?
a: Dwight Howard
b: Johnathan Isaac
c: Bo Outlaw
d: Shaquille O'Neal
Team: ORL
========EOQ========
Q: Who is the Orlando Magic franchise leader in blocks-per-game?
a: Shaquille O'Neal
b: Aaron Gordon
c: Mohamed Bamba
d: Bismack Biyombo
Team: ORL
========EOQ========
Q: What is the name of the Orlando Magic mascot?
a: Stuff the Magic Dragon
b: Puff the Magic Dragon
c: Merlin the Magician
d: Morty the Magician
Team: ORL
========EOQ========
Q: Which player holds the Orlando Magic franchise record for points in a game?
a: Tracy McGrady
b: Shaquille O'Neal
c: Grant Hill
d: Dwight Howard
Team: ORL
========EOQ========
Q: What is the Orlando Magic franchise record for wins in a season?
a: 60
b: 50
c: 73
d: 69
Team: ORL
========EOQ========
Q: Which of the following former Orlando Magic players is a member of the Hall of Fame?
a: Patrick Ewing
b: Steve Nash
c: Penny Hardaway
d: Dennis Scott
Team: ORL
========EOQ========
Q: Which of these Hall of Famers has played for the Orlando Magic?
a: Dominique Wilkins
b: Tim Duncan
c: Kevin Garnett
d: Charles Barkley
Team: ORL
========EOQ========
Q: Which of the following coaches has not coached the Orlando Magic?
a: Billy Donovan
b: Doc Rivers
c: Frank Vogel
d: Stan Van Gundy
Team: ORL
========EOQ========
Q: Which former Orlando Magic player holds the NBA record for assists in a game?
a: Scott Skiles
b: Steve Nash
c: Rajon Rondo
d: Penny Hardaway
Team: ORL
========EOQ========
Q: Which Orlando Magic became the first rookie to be voted an All-Star game starter since Michael Jordan did it it 1985
a: Shaquille O'Neal
b: Dwight Howard
c: Penny Hardaway
d: Vince Carter
Team: ORL
========EOQ========
Q: Who did the Orlando Magic acquire via a draft day trade with the Warriors in 1993?
a: Anfernee Hardaway
b: Chris Webber
c: Shaquille O'Neal
d: Tracy McGrady
Team: ORL
========EOQ========
Q: Which of the following players was not drafted by the Orlando Magic?
a: Brendan Haywood
b: JJ Redick
c: Victor Oladipo
d: Dwight Howard
Team: ORL
========EOQ========
Q: Which two teams played in the first NBA/BAA game in history?
a: New York Knicks and Toronto Huskies
b: New York Knicks and Boston Celtics
c: Boston Celtics and Minneapolis Lakers
d: Toronto Huskies and Minneapolis Lakers
Team: NYK
========EOQ========
Q: Where does the term Knicks come from?
a: A name applied to the Dutch settler of what would later become the city of New York
b: A gentlement's club in New York founded in 1871 called the Knickerbocker Club
c: A book series written by Austrian writer Thomas Brezina called the Knickerbocker gang
d: The USS Knickerbocker; A US Navy tug, minesweeper and dispatch ship stationed off the coast of New York
Team: NYK
========EOQ========
Q: What is the name of the arena in which the New York Knicks play their home games?
a: Madison Square Garden
b: TD Banknorth Garden
c: Staples Centre
d: Staples Arena
Team: NYK
========EOQ========
Q: This player was drafted by the New York Knicks in 1947 BAA draft broke the colour barrier in BAA/NBA:
a: Wataru Misaka
b: Chuck Cooper
c: Willie O'Ree
d: Moses Walker
Team: NYK
========EOQ========
Q: How many NBA Championships have New York Knicks won in their history?
a: 2
b: 0
c: 7
d: 5
Team: NYK
========EOQ========
Q: In which of following pair of years did the New York Knick win NBA championships? 
a: 1969-1970, 1972-1973
b: 1989-1999, 2001-2002
c: 2006-2007, 2010-2011
d: 2015-2016, 2016-2017
Team: NYK
========EOQ========
Q: In the 1969-1970 NBA finals New York Knicks the injured Captain Willis Reed limped into Game 7 to rally the Knicks to a victory. How many points did he score game 7?
a: 2
b: 15
c: 25
d: 45
Team: NYK
========EOQ========
Q: Who did the New York Knicks pick 1st overall in the 1985 NBA draft after winning a controversial draft lottery?
a: Patrick Ewing
b: David Robinson
c: Shaquille O'Neal
d: Shawn Kemp
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which of the following NBA coaches was drafted by the New York Knicks?
a: Phil Jackson
b: Luke Walton
c: Doc Rivers
d: Jason Kidd
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which team did the New York Knicks lose to in the 1993-1994 NBA Finals?
a: Houston Rockets
b: Chicago Bulls
c: Los Angeles Lakers
d: Vancouver Grizzlies
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which team did the New York Knicks lose to in the 1998-1999 NBA Finals?
a: San Antonio
b: Houston Rockets
c: Golden State Warriors
d: Phoenix Suns
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which team did the New York Knicks beat in the 1972-1973 NBA Finals?
a: Los Angeles Lakers
b: Dallas Mavericks
c: Minneapolis Lakers
d: Portland Trailblazers
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which team did the New York Knicks beat in the 1969-1970 NBA Finals?
a: Los Angeles Lakers
b: San Francisco Warriors
c: Philadelphia Warriors
d: Golden State Warriors
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which of the following players was not drafted by the New York Knicks?
a: Nate Robinson
b: RJ Barrett
c: Kristaps Prozingis
d: Iman Shumpert
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which of the following players was drafted by the New York Knicks?
a: Patrick Ewing
b: John Starks
c: Allan Houston
d: J.R. Smith
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which of the following players has never played for the New York Knicks?
a: Charles Barkley
b: Tracy McGrady
c: Kristaps Porzingis
d: Charles Oakley
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which of the following players has never played for the New York Knicks?
a: Shaquille O'Neal
b: Willis Reed
c: Patrick Ewing
d: Walt Frazier
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which of the following players has never played for the New York Knicks?
a: Victor Oladipo
b: Rod Strickland
c: Raymond Felton
d: Frank Nitlikina
Team: NYK
========EOQ========
Q: From which team did the New York Knicks acquire Carmelo Anthony in a trade during the 2010-2011 season?
a: Denver Nuggets
b: Oklahoma City Thunder
c: Portland Trailblazers
d: Memphis Grizzlies
Team: NYK
========EOQ========
Q: How did Amare Stoudamire break his hand following the Knicks Game 2 loss to the Heat in the 2011-2012 Eastern Conference Quarter-Finals?
a: Slapped a fire extinguisher
b: Altercation with a Miami Heat fan
c: Altercation with a teammate
d: Motorcycle accident
Team: NYK
========EOQ========