Q: Which of the following rules is named after a New York Knicks player?
a: If there are less than 0.3 s on the game clock, only tip-ins and high lobs can count as qualifying shots
b: If under 2 minutes remaining in a game, a player fouled without the ball recieves two free throws and possession
c: 5 second limit for an offensive dribbling the ball with his back to the basket when below the FT line
d: A free throw shooter is not allowed to cross the free throw line until the ball hits the rim
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which of the following is the Trent Tucker rule named after the former NY Knicks player?
a: If there are less than 0.3 s on the game clock, only tip-ins and high lobs can count as qualifying shots
b: A player cannot inbound the basketball over the backboard
c: No player can touch the ball if any part of it is over the cylinder
d: A player cannot catch/obstruct an opponent's shot while it is on the downward portion of its flight and on its way to the rim
Team: NYK
========EOQ========
Q: Who is the New York Knicks' franchise leader in career games played?
a: Patrick Ewing
b: Kristaps Porzingis
c: John Starks
d: Charles Barkley
Team: NYK
========EOQ========
Q: Who is the New York Knicks' franchise leader in career points?
a: Patrick Ewing
b: Steve Francis
c: Carmelo Anthony
d: Kristaps Prozingis
Team: NYK
========EOQ========
Q: Who is the New York Knicks' franchise leader in points-per-game?
a: Bob McAdoo
b: Walt Frazier
c: Patrick Ewing
d: Carmelo Anthony
Team: NYK
========EOQ========
Q: Who is the New York Knicks' franchise leader in career assists?
a: Walt Frazier
b: Mark Jackson
c: Steve Francis
d: Carmelo Anthony
Team: NYK
========EOQ========
Q: Who is the New York Knicks' franchise leader in assists-per-game?
a: Mark Jackson
b: Antonio Davis
c: Patrick Ewing
d: Stephon Marbury
Team: NYK
========EOQ========
Q: Who is the New York Knicks' franchise leader in career rebounds?
a: Patrick Ewing
b: Charles Oakley
c: Willis Reed
d: Walt Frazier
Team: NYK
========EOQ========
Q: Who is the New York Knicks' franchise leader in rebounds-per-game?
a: Walt Bellamy
b: Enes Kanter
c: Kristaps Porzingis
d: Tyson Chandler
Team: NYK
========EOQ========
Q: What is the New York Knicks' franchise record for wins in a single season?
a: 60
b: 73
c: 55
d: 50
Team: NYK
========EOQ========
Q: What is the New York Knicks' single-game individual scoring record?
a: 62 points
b: 50 points
c: 100 points
d: 70 points
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which player holds the New York Knicks' single-game individual scoring record?
a: Carmelo Anthony
b: Wilt Chamberlain
c: Patrick Ewing
d: Kristaps Porzingis
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which player holds the New York Knick's single-game individual assists record?
a: Chris Duhon
b: Steve Novak
c: Steve Nash
d: Steve Francis
Team: NYK
========EOQ========
Q: How many dunk contests have been won by New York Knicks?
a: 4
b: 2
c: 0
d: 10
Team: NYK
========EOQ========
Q: How many 3-point contests have been won by New York Knicks?
a: 0
b: 4
c: 10
d: 13
Team: NYK
========EOQ========
Q: Where were the New York Knicks  originally located?
a: New York
b: Chicago
c: Milwaukee
d: New England
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which Knicks player holds the NBA single-season record for field goal percentage?
a: Mitchell Robinson
b: John Starks
c: Carmelo Anthony
d: Steve Francis
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which New York Knicks All-Star also pitched a shutout for the Chicago White Sox in the MLB?
a: Dave DeBusschere
b: Willis Reed
c: Patrick Ewing
d: Sandy Koufax
Team: NYK
========EOQ========
Q: Which former Knicks All-Star was arrested at Madison Square Garden in 2017?
a: Charles Oakley
b: Willis Reed
c: Bill Russell
d: Latrell Spreewell
Team: NYK
========EOQ========
Q: In which year were the Boston Celtics founded?
a: 1946
b: 1988
c: 1976
d: 1996
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following teams has the most franchise wins in NBA history?
a: Boston Celtics
b: Los Angeles Lakers
c: Golden State Warriors
d: New York Knicks
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which NBA player holds the record for the most NBA championships as a player?
a: Bill Russell
b: Wilt Chamberlain
c: Robert Horry
d: Kareem Abdul-Jabbar
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following people has won an NBA title as a player while serving  as head coach at the same time?
a: Bill Russell
b: Bob Pettit
c: Lenny Wilkens
d: Dave DeBusschere
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which NBA team has had 4 active players with at least career 20,000 points at the same time?
a: Boston Celtics, 2010-2011 - Paul Pierce, Kevin Garnett, Ray Allen, Shaquille O'Neal
b: LA Lakers, 2003-2004 - Kobe Bryant, Shaquille O'neal, Karl Malone, Gary Payton
c: Chicago Bulls, 1995-1996 - Michael Jordan, Scottie Pippen, Dennis Rodman, Toni Kukoc
d: San Antonio Spurs, 2016-2017 - Tim Duncan, Manu Ginobli, Tony Parker, Kawhi Leonard
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following players was not drafted by the Boston Celtics?
a: Bill Russell
b: Paul Pierce
c: Marcus Smart
d: Jalen Brown
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following players was not drafted by the Boston Celtics?
a: Rajon Rondo
b: Jayson Tatum
c: Terry Rozier
d: Jeff Green
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following players was not drafted by the Boston Celtics?
a: Gary Payton
b: Antoine Walker
c: Delonte West
d: Chauncey Billups
Team: BOS
========EOQ========
Q: How many players have won dunk contests as members of the Boston Celtics?
a: 2
b: 3
c: 1
d: 0
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following players have won a dunk contest as a member of the Boston Celtics?
a: Gerald Green
b: Nate Robinson
c: Rick Fox
d: Jalen Brown
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following players have won a dunk contest as a member of the Boston Celtics?
a: Dee Brown
b: Spud Webb
c: Antoine Walker
d: Larry Brown
Team: BOS
========EOQ========
Q: How many championships did the Boston Celtics win during the 1960s?
a: 9
b: 5
c: 6
d: 3
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following players was not a members of the "Big 3" formed by the Boston Celtics in 2007-2008?
a: Shaquille O'Neal
b: Kevin Garnett
c: Paul Pierce 
d: Ray Allen
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which player won NBA Finals MVP when the Boston Celtics won the NBA championship in 2008?
a: Paul Pierce
b: Kevin Garnett
c: Ray Allen
d: Rajon Rondo
Team: BOS
========EOQ========
Q: How many NBA MVP awards has Larry Bird won?
a: 3
b: 2
c: 1
d: 0
Team: BOS
========EOQ========
Q: How many NBA MVP awards has Bill Russell won?
a: 5
b: 1
c: 8
d: 3
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which member of the Boston Celtics won the NBA Defensive Player of the Year in 2007-2008?
a: Kevin Garnett
b: Tony Allen
c: Kendrick Perkins
d: Brian Scalabrine
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following former Boston Celtics is nicknamed the "White Mamba"?
a: Brian Scalabrine
b: Jason Williams
c: Gordon Hayward
d: Larry Bird
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of these Boston Celtics has won the Rookie of the Year Award?
a: Larry Bird
b: Jayson Tatum
c: Paul Pierce
d: Antoine Walker
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following Boston Celtics player won the 1991 Dunk contest with his famous "No Look" dunk?
a: Dee Brown
b: Nate Robinson
c: Paul Pierce
d: Ricky Davis
Team: BOS
========EOQ========
Q: Who is the Boston Celtics francishe leader in career games played?
a: John Havlicek
b: Bill Russell
c: Paul Pierce
d: Larry Bird
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which Boston Celtics player won the first three NBA 3-point shooting contests in NBA history?
a: Larry Bird
b: Peja Stojakovic
c: Jason Kapono
d: Ray Allen
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following frachises is not tied for the lead in total 3-point contest wins?
a: Toronto Raptors
b: Miami Heat
c: Boston Celtics
d: Chicago Bulls
Team: BOS
========EOQ========
Q: Who is the Boston Celtics' franchise leader in career points?
a: John Havlicek
b: Bill Russell
c: Danny Ainge
d: Kevin McHale
Team: BOS
========EOQ========
Q: Who is the Boston Celtics' franchise leader in career rebounds?
a: Bill Russell
b: Robert Parrish
c: Larry Bird
d: Kevin Garnett
Team: BOS
========EOQ========
Q: Who is the Boston Celtics' franchise leader in rebounds-per-game?
a: Bill Russell
b: Antoine Walker
c: Robert Parrish
d: Kevin Garnett
Team: BOS
========EOQ========
Q: Who is the Boston Celtics' franchise leader in points-per-game?
a: Isaiah Thomas
b: Bill Russell
c: Larry Bird
d: Kyrie Irving
Team: BOS
========EOQ========
Q: Who is the Boston Celtics' franchise leader in career assists?
a: Bob Cousy
b: Rajon Rondo
c: Kemba Walker
d: Kyrie Irving
Team: BOS
========EOQ========
Q: Who is the Boston Celtics' franchise leader in assists-per-game?
a: Rajon Rondo
b: Iasaiah Thomas
c: Chauncey Billups
d: Delonte West
Team: BOS
========EOQ========
Q: Who is the Boston Celtics' franchise leader in career blocks?
a: Robert Parish
b: Tony Battie
c: Kendrick Perkins
d: Kevin Garnett
Team: BOS
========EOQ========
Q: What is the name of the Boston Celtics' Mascot?
a: Lucky the Leprechaun
b: The Celtic Guardian
c: Hoopy the Huddle Hound
d: Mickey the Mucker
Team: BOS
========EOQ========
Q: What did Celtics coach Red Auerbach often do when he thought victory was assured? 
a: Smoke a cigar
b: Eat a sandwich
c: Change his outfit
d: Go to the locker room early
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which Celtics player scored 60 points in a single game?
a: Larry Bird
b: Isaiah Thomas
c: Bill Russell
d: Robert Parrish
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which Celtic is one of only five NBA players to lead his team in all five major statistical categories for a season?
a: Dave Cowens
b: Isaiah Thomas
c: Bill Russell
d: Kevin McHale
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which Celtic was the first African-American player in the NBA
a: Chuck Cooper
b: Bill Russell
c: Lavoy Allen
d: Earl Lloyd
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which Celtics player grabbed 50 rebounds in a single game?
a: Bill Russell
b: Kevin Garnett
c: Robert Parrish
d: Wilt Chamberlain
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following players was one of only five NBA players to lead his team in all five major statistical categories (pts, reb, ast, stl, blk) for a season?
a: Scottie Pippen
b: Michael Jordan
c: Tim Duncan
d: Kobe Bryant
Team: CHI
========EOQ========
Q: Which of the following players was one of only five NBA players to lead his team in all five major statistical categories (pts, reb, ast, stl, blk) for a season?
a: Kevin Garnett
b: Kevin Love
c: Kobe Bryant
d: Bill Russell
Team: MIN
========EOQ========
Q: Which of the following players was one of only five NBA players to lead his team in all five major statistical categories (pts, reb, ast, stl, blk) for a season?
a: Lebron James
b: Shaquille O'Neal
c: Tim Duncan
d: Tracy McGrady
Team: CLE
========EOQ========
Q: Which of the following players was one of only five NBA players to lead his team in all five major statistical categories (pts, reb, ast, stl, blk) for a season?
a: Giannis Antetokounmpo
b: Dirk Nowitzki
c: Kobe Bryant
d: Anthony Davis
Team: ZZZ
========EOQ========
Q: In which year was Larry Bird drafted by the Boston Celtics?
a: 1978
b: 1965
c: 1989
d: 1996
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following is one of Larry Bird's nicknames?
a: Larry Legend
b: Lar Bear
c: The Eagle
d: Tweety Bird
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which team did the Boston Celtics beat in the 2008 NBA finals to win the championship?
a: Los Angeles Lakers
b: Dallas Mavericks
c: San Antonio Spurs
d: Portland Trailblazers
Team: BOS
========EOQ========
Q: During the 1960s the Boston Celtics won 9 out of the possible 10 championships in the decade. In which season did they not win?
a: 1966-1967
b: 1960-1961
c: 1968-1969
d: 1963-1964
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following former Boston Celtics was nicknamed "The Truth"?
a: Paul Pierce
b: Ray Allen
c: Bill Russell
d: Larry Bird
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following former Boston Celtics was nicknamed "The Hick from French Lick"?
a: Larry Bird
b: Brian Scalabrine
c: John Havlicek
d: Danny Ainge
Team: BOS
========EOQ========
Q: How many NBA Championships has the Boston Celtics franchise won?
a: 17
b: 10
c: 6
d: 21
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which two teams are currently tied for most NBA championship titles in history?
a: Boston Celtics and LA Lakers
b: Boston Celtics and Chicago Bulls
c: Chicago Bulls and LA Lakers
d: San Antonio Spurs and Chicago Bulls
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which of the following players retired as a Boston Celtic?
a: Shaquille O'Neal
b: Ray Allen
c: Kevin Garnett
d: Danny Ainge
Team: BOS
========EOQ========
Q: Which NBA franchise currently has the most Hall of Fame Members with 38 (includes former players and former coaches)?
a: Boston Celtics
b: Atlanta Hawks
c: New York Knicks
d: Chicago Bulls
Team: BOS
========EOQ========
Q: In which arena do the Boston Celtics play their home games?
a: TD BankNorth Garden
b: Staples Centre
c: Madison Square Garden
d: United Centre
Team: BOS
========EOQ========
Q: What was the original city and team name of the Philadelphia 76ers franchise?
a: Syracuse Nationals
b: Washington Bullets
c: St. Louis Hawks
d: Philadelphia Flyers
Team: PHI
========EOQ========
Q: When was the Philadelphia 76ers franchise formed?
a: 1946
b: 1998
c: 1988
d: 2004
Team: PHI
========EOQ========
Q: In which arena do the Philadelphia 76ers play their home games?
a: Wells-Fargo Centre
b: Staples Centre
c: Barclay's Centre
d: Chesapeake Energy Arena
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which of the following Hall of Fame members has played for the Philadelphia 76ers franchise?
a: Wilt Chamberlain
b: Bill Russell
c: George Mikan
d: Jerry West
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which of the following Hall of Fame members has played for the Philadelphia 76ers franchise?
a: Allen Iverson
b: Kobe Bryant
c: Gary Payton
d: Karl Malone
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which of the following Hall of Fame members has played for the Philadelphia 76ers franchise?
a: Charles Barkley
b: Scottie Pippen
c: John Stockton
d: Grant Hill
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which of the following Hall of Fame members has played for the Philadelphia 76ers franchise?
a: Julius Erving
b: Larry Bird
c: Kevin McHale
d: George Gervin
Team: PHI
========EOQ========
Q: How many NBA championships have the Philadelphia 76ers franchise won?
a: 3
b: 1
c: 0
d: 6
Team: PHI 
========EOQ========
Q: How many players have won NBA MVP as a member of the Philadelphia 76ers franchise?
a: 4
b: 1
c: 8
d: 0
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which of the following players has not won an NBA MVP award as a member of the Philadelphia 76ers?
a: Charles Barkley
b: Allen Iverson
c: Julius Erving
d: Moses Malone
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which of the following teams has the worst franchise win percentage in the NBA?
a: Minnesota Timberwolves
b: Los Angeles Clippers
c: Toronto Raptors
d: New York Knicks
Team: MIN
========EOQ========
Q: Which Philadelphia 76ers GM is responsible for "The Process"?
a: Sam Hinke
b: Brett Brown
c: Elton Brand
d: Bryan Colangelo
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which of the following players was selected 1st overall by the Philadelphia 76ers?
a: Doug Collins
b: Joel Embiid
c: Andre Iguodala
d: Wilt Chamberlain
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which of the following players was selected 1st overall by the Philadelphia 76ers?
a: Ben Simmons
b: Evan Turner
c: Jerry Stackhouse
d: Larry Hughes
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which of the following players was selected 1st overall by the Philadelphia 76ers?
a: Markelle Fultz
b: Elfrid Payton
c: Michael Carter-Williams
d: Jrue Holiday
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which of the following players was selected 1st overall by the Philadelphia 76ers?
a: Allen Iverson
b: Charles Barkley
c: Jahlil Okafor
d: Nikola Vucevic 
Team: PHI
========EOQ========
Q: What is the name of the Philadelphia 76ers mascot?
a: Franklin the Dog
b: Benjamin the Bee
c: Benjamin the Boa
d: Franklin the Foal
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which Philadelphia 76ers player led the NBA in steals for three consecutive years?
a: Allen Iverson
b: Maurice Cheeks
c: Julius Erving
d: Jerry West
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which player holds the Philadelphia 76ers franchise record for the most points in a single game?
a: Wilt Chamberlain
b: Julius Erving
c: Allen Iverson
d: Charles Barkley
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which player holds the Philadelphia 76ers franchise record for most 3-pointers in a season?
a: JJ Redick
b: Kyle Korver
c: Ben Simmons
d: Andre Miller
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which player holds the Philadelphia 76ers franchise record for most assists in a season?
a: Maurice Cheeks
b: Ben Simmons
c: Allen Iverson
d: Steve Nash
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which player won 3 consecutive MVP awards as a member of the Philadelphia 76ers?
a: Wilt Chamberlain
b: Moses Malone
c: Julis Erving
d: Allen Iverson
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which player holds the Philadelphia 76ers franchise record for career points?
a: Hal Greer
b: Allen Iverson
c: Julius Erving
d: Moses Malon
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which player holds the Philadelphia 76ers franchise record for career assists?
a: Maurice Cheeks
b: Andre Miller
c: Allen Iverson
d: Markelle Fultz
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which player holds the Philadelphia 76ers franchise record for career rebounds?
a: Dolph Schayes
b: Charles Barkley
c: Theo Ratliff
d: Samuel Dalembert
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which player holds the Philadelphia 76ers franchise record for career blocks?
a: Julius Erving
b: Wilt Chamberlain
c: Samuel Dalembert
d: Joel Embiid
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which player holds the Philadelphia 76ers franchise record for points-per-game?
a: Wilt Chamberlain
b: Allen Iverson
c: Julius Erving
d: Moses Malone
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which player holds the Philadelphia 76ers franchise record for rebounds-per-game?
a: Wilt Chamberlain
b: Charles Barkley
c: Joel Embiid
d: Dikembe Mutombo
Team: PHI
========EOQ========
Q: Which player holds the Philadelphia 76ers franchise record for assists-per-game?
a: Ben Simmons
b: Eric Snow
c: Jrue Holiday
d: Allen Iverson
Team: PHI
========EOQ========
